#130563刻意重覆post

一拳超人 128 日文

一拳超人 128 日文

幫你報左警

唔好扮盲

你好撚煩
重覆又點？
你大曬？
呢度你話事？

push

係😼

唔好問啦 反正次次都扮盲唔答人 好衰架

唉

刻意重覆

好過份😭

大家差唔多時間開
見到出咗 copy link過黎+打title 都要時間啦
點刻意法呀

多謝樓主提供另外一位巴打開既post

選擇性失明

扮盲冇證據鳩up

husky放毒link個證據係邊
邊條link？

佢對眼就係證據

寫緊律師信

份律師信一定好長，到宜家都未寫完

btw seven posts

no repeat post la

唔知台主有冇用分身黎開重覆post呢

仲駁嘴？